難以置信，竟然有人味食過香茹肥牛

痴撚線

香茹？

香菇

乜撚嘢喺"味"食過？
同埋香茹又喺乜？真喺未食過

屌
我應該知你講咩

食撚晒啲化學嘢落肚好撚正細個成日食
而家邊度有得買

点樣先有人味？拎个人攞去煮？？

難以置信,文盲都識上連登

淘寶

細個成日見但真係未食過想知入面係咩黎

食完一塊會上隱

不要亂試

遲啲即刻入手一箱先

係

之前喺味之戀人買過

絕無